Изначальная версия проекта содержит:

- базу данных в папке db
- web пакет с содержанием фронт энда для браузера
- back пакет для серверной части проекта
- common пакет для связывание бэк энда с веб фронтом и в дальнейшем для связывание других версий
